(極醜惡) 一隻關於黑警既boardgame

是咁的，我地整緊隻board game , 背景係關於香港警察6~70年代貪污既事績
成隻game 分左三個陣營
黑警，黑警隊長，同探長
玩法係黑警要收集探長既罪證同埋指證佢
黑警隊長要搵槍殺左探長擺脫佢既控制
探長要賄賂曬所有黑警令所有人受佢控制

我地自己整左d 卡既圖，大致係咁

而家我地想搵人試game/俾d comment
我地仲想搵個designer執執個layout 同d 圖，唔知有冇人可以幫手，唔會要你白做
可以email或者FB pm我地

email: headblownstudio@gmail.com
fb:
ig:

push

巴打有冇查過法律？ 用真人相未經同意可能犯法

利申： 唔識法律

ICAC呢？

其實我地都有諗過呢個問題, 所以想搵人執執佢

香港無肖像權 好似係

支持

咁講法
黑警玩家受賄有咩著數
又唔會贏

每個回合個個玩家都會收到order要做兩個task, 達成唔到就當out game
我地會有個類似trading既phase, 俾玩家交換手頭上既task牌去完成個order
但係trading個時探長有機會乘機賄賂人, 而你就要估邊個係探長

Lm

聽落都覺得唔平衡

除暴go

我地仲盡量調整緊, 想搵多d人試game俾多d意見我地

Push

其實你連基本玩法都無係度講
想點叫人幫

telegram?

Board game 撚留名

未得閒睇，留定名先

可以幫手試玩

探長俾兩個陣型圍？

無犯法，放心

真係冇? 因為我地都唔清楚呢d版權要點定

可以咁講, 但係大家隱藏身份, 同埋trading個時會有誤導成份

我地執一執會擺埋上嚟

起碼講一講詳細玩法先

如果唔你d圖幾正都無用

留名跟進

graphic有啲唔match

巴打有冇咩意見咩方向執
太明亮/太暗, d icon太怪?

大概玩法就係遊戲分三班唔同黑警

黑警, 黑警隊長同埋探長

佢地每一回合都會收到張order去做野, 例如係去捉兩個黑社會
咁每個人都要諗盡方法去完成張order, 唔理你去搶又好, 去老屈人又好都要完成, 如果唔係到最後就會被炒(out game)

完成order方法主要係透過同其他黑警去交換工作 (互相蛇王), 咁係交換工作嘅同時, 會收到一張賄賂卡
至於點分別身份, 就要靠呢張賄賂卡
賄賂卡分兩種, 一張係有錢既, 一張係冇錢既
黑警只會傳冇錢既賄賂卡, 黑警隊長只會傳有錢既, 探長可以選擇傳有錢/冇錢既都得

唔同陣營就要完成唔同條件去贏, 但係要小心既係黑警收得太多有錢既賄賂卡就會被迫投靠黑警隊長陣營, 當所有人都變左黑警隊長陣營既人(除左探長)就當探長贏

三邊陣營其實可以互相制衡, 唔會話邊一邊圍邊一邊咁
玩緊果陣你要估下邊一個係咩身份, 因為你要搵到同陣營嘅朋友先有機會贏
但同時對面亦有可能扮係你朋友

telegram : manhbs

如果唔想email/fb/ig既, 可以telegram聯絡我地, 盡快回覆你

咁點解黑警要受賄先
佢唔受賄都可以估

人物唔好用真名, 圖就最好漫畫化.

陣營任務有啲怪， 我會咁諗……
警司: 非法勾當>增加影響力，收買警察以減少留下罪證;
警察:可做雙方任務， 儲夠錢可走人或轉污點證人， 否則會被入罪或被滅口
探長: 收集罪證，可以脅迫警察供出警司為目標

完成order方法主要係透過同其他黑警去交換工作 (互相蛇王), 咁係交換工作嘅同時, 會收到一張賄賂卡
至於點分別身份, 就要靠呢張賄賂卡
賄賂卡分兩種, 一張係有錢既, 一張係冇錢既
黑警只會傳冇錢既賄賂卡, 黑警隊長只會傳有錢既, 探長可以選擇傳有錢/冇錢既都得

人物唔會用真名, 圖我地都諗住搵人執過佢

你既意思係勝利條件?

即係話黑警只能揀Trade唔Trade賄賂卡，但如收到賄賂卡發現有錢就=已受賄，係唔係咁

咁點知係咪已經所有人受賄

應該話大家係互相trade 佢地嘅工作，但一旦trade 左， 對方就有機會賄賂你
我地最後會有個階段去check 番大家係唔係已經受晒賄賂

Cm game prototyping

help pish

我地整左個可以試既prototype架啦, 有興趣試可以fb/tg/email/ig聯絡我地

痛興趣

幫手試玩

希望加多角色同設定

真心問，怕唔怕話侮辱公職人員唔比出街？

pish

巴打有興趣幫手試game嘅不坊tg/fb 我地

我地下一步會打算加唔同角色同技能去增加個玩法

我地係根據番香港當年黎做背景，人物名會改番，同埋香港好似暫時仲未有呢d 罪，應該會冇事

幾特別！

巴打有興趣幫手試game? 可以tg/fb 搵我地

有興趣

我地可以點聯絡巴打你

幫推以表支持

咁普通黑警同黑警隊長點先叫勝出，
同埋如果個個都有一張有錢受賄就當探長勝出，咁探長只要同黑警隊長一齊放有錢嘅味得囉

制訂個時，訂好哂基本遊戲點玩先，再加技能／牌組效果會好啲，以免之後會出現一啲大bugs